而家睇番高中既中文書先後悔個陣點解唔好好讀

利申 : Level 3

樓主衰中文？數好叻？

都冇衰

數學 Level 4

叻叻

我最後悔就係點解中學去咗讀書

高中即係會考同預科？

DSE

求其 呢啲濕鳩科幾多歲讀都一樣